除左海底撈 得罪講句九成嘅鋪頭都冇資格收加一

海底撈當你大爺咁服侍
我比加二都覺得值

中國良心企業

加唔加一唔係重點，最緊要係班侍應有冇得收返依舊錢

呢句真心啱
加落啲食物到都心服口服
次撚次加個一服務費真係唔撚服
遞兩碟餸洗埋碗都叫服務

我自己對Tips係隨心
鍾意就直接比果個人 唔係比鋪頭
鋪頭收黎唔知做乜 我黎食野有人serve係應該

上次去食 覺得佢地幾條友輪住服侍得勁好
諗住俾幾廿蚊人仔tips佢地 點知佢地死都唔肯收

我都有試過 或者係公司規定
有機會佢地會覺得自己袋左 其他人冇就唔公平